有邊間保險公司係買得過？

(借朋友account)最近想買份保險比自己小朋友，年供5萬到10萬左右。
對保險一無所知有無人幫幫手解答下邊間公司邊隻產品比較好？

係唔係越有實力嘅產品就最好？定係點？最好幫幫手排名下而家邊間保險公司信得過少少
或者實力宏厚啲？

保險巴打全面進場

保險係比無知的人買，
認識保險既人唔會買，
所以你一係買，一係唔好問識既人

你買嘅係基金
唔係保險
唔好當保險買

基金同保險有咩分別？
我想為子女將來打算唔係想賺錢果啲。
btw基金係咩黎

人唔笑狗都吠

保險公司成日將基金包裝成保險咁賣
基金就係基金
係銀行都有得買
仲唔會有經保險買而多左好多無關條款

買冇儲蓄成份果d

你要儲錢定保障
乜鳩都唔識又懶過西就買家庭醫保plan+中國人壽短期plan

肯做下功課咪家庭醫保plan+月供etf/股票/基金

即係有儲蓄成份=基金？

多數儲蓄成分保險D 基金係保險公司資產，越早攞手續費越甘，所以起碼五年起跳，之後攞錢先打和，唔攞就一路滾息

自己經銀行/平台買個D 基金就幾時攞都得，唔同基金唔同行有唔同手續費

唔關公司事
關plan事
即係關邊個sell你事

其實真係睇你依家需要d咩保險
一般黎講 保險分人壽 危疾 醫療 儲蓄（退休）意外
所以要睇睇你覺得邊方面有需要
另外就係個agent你信唔信得過 因為有d可能要長時間要人幫你跟 同埋claim保入邊都有d門路
有興趣既可以tg

其實有實力嘅保險公司都係上司果幾間, 邊個第一, 個個都有佢自己一套。 如果要用最客觀數字去分析, 睇佢股票係咪恆生指數成份股, 呢一點就睇到佢係香港有幾大影響力 (好似三大發鈔銀行咁，點睇都係 HSBC > SBC )

至於product上學其他巴打話都係唔會差好遠，因為香港保監局會有規管。

所以最後好睇人, 即係邊個agent跟你, 始終講緊好長時間嘅服務。

利申:現役保險agent巴打, 同時亦都係教育機構管理者, 好明白家長對小朋友嘅期望，有時間可以一齊交流

Tg: bennychg

歡迎交流討論！

AIA理財策劃
歡迎討論

儲蓄保，你本細先買。夠錢 (50萬以上) 已經可以搵d broker 買一手債券都保證5%。

儲蓄保黎講
高保證:
Lump sum massmutual 目標必達 ，入場80k, 第4年回本

預左擺多過20年打後博紅利:
Lump sum 保誠EGS，入場73k，第5年回本

儲夠入場費先開plan 最抵
通常d agent 覺得e d plan 狗也不屌，因為極低commission (保費3%左右)
但e d 回報其實好過你分期買。

如果你預繳到40萬，泰禾人壽出左隻擺5年，21%回報，除番開年均4%

想博到盡食埋息差尾水，BOCG 有隻細ulife, 但真係小心利率風險

其他manulife, AXA, AIA 可以慳番唔睇

利申: 純粹share. 非agent/broker/業界人士.
你覺得自己長遠投資回報高過5%，我覺得都可以唔使買
始終買保險係鎖死你d 錢

Manulife

年供5萬到10萬? 咁多?
我自己都只係買醫療危疾人壽住院果啲, 一年都係九千幾
小朋友唔洗咁多呀?

manulife d plan 好廢咪買